{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849842695","data":{"timestamp":" 947849842695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849842706","data":{"timestamp":" 947849842705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849844394","data":{"timestamp":" 947849844393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849846971","data":{"timestamp":" 947849846971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849848609","data":{"timestamp":" 947849848609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849848957","data":{"timestamp":" 947849848957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849849571","data":{"timestamp":" 947849849571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849849660","data":{"timestamp":" 947849849660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849850511","data":{"timestamp":" 947849850511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849852186","data":{"timestamp":" 947849852185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849852803","data":{"timestamp":" 947849852803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849853021","data":{"timestamp":" 947849853019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849853597","data":{"timestamp":" 947849853596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849854641","data":{"timestamp":" 947849854640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849854899","data":{"timestamp":" 947849854898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849855723","data":{"timestamp":" 947849855722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849856162","data":{"timestamp":" 947849856162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849856823","data":{"timestamp":" 947849856823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mkulima na mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849864738","data":{"timestamp":" 947849864738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849865773","data":{"timestamp":" 947849865773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849867312","data":{"timestamp":" 947849867312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849867439","data":{"timestamp":" 947849867439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849871530","data":{"timestamp":" 947849871530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849872065","data":{"timestamp":" 947849872065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849873394","data":{"timestamp":" 947849873394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849875599","data":{"timestamp":" 947849875599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849877667","data":{"timestamp":" 947849877667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849877923","data":{"timestamp":" 947849877923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849878613","data":{"timestamp":" 947849878613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849879221","data":{"timestamp":" 947849879220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849879839","data":{"timestamp":" 947849879838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849881089","data":{"timestamp":" 947849881089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na mtoto mmoja pekee mvulana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849883645","data":{"timestamp":" 947849883645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" START_ALIITWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849884475","data":{"timestamp":" 947849884475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" START_KISIRUSIRU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849886233","data":{"timestamp":" 947849886232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849887207","data":{"timestamp":" 947849887207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" START_KISIRUSIRU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849888934","data":{"timestamp":" 947849888933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" START_KISIRUSIRU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849890868","data":{"timestamp":" 947849890868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849892976","data":{"timestamp":" 947849892975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849894194","data":{"timestamp":" 947849894193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliitwa Kisirusiru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849898918","data":{"timestamp":" 947849898918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" START_ALIPOKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849900415","data":{"timestamp":" 947849900415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849903675","data":{"timestamp":" 947849903675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" START_AKIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849904826","data":{"timestamp":" 947849904825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849905547","data":{"timestamp":" 947849905547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849906929","data":{"timestamp":" 947849906929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIWAPATA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849909752","data":{"timestamp":" 947849909751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAPATA"," userResponse":" ALIWAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849911171","data":{"timestamp":" 947849911170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849913248","data":{"timestamp":" 947849913248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" START_ALIWAPATA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849914893","data":{"timestamp":" 947849914892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849918188","data":{"timestamp":" 947849918188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849919229","data":{"timestamp":" 947849919229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849920496","data":{"timestamp":" 947849920496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849922978","data":{"timestamp":" 947849922977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849924414","data":{"timestamp":" 947849924414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849925522","data":{"timestamp":" 947849925522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849927783","data":{"timestamp":" 947849927782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849928617","data":{"timestamp":" 947849928616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849929565","data":{"timestamp":" 947849929564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849931080","data":{"timestamp":" 947849931080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAPATA"," userResponse":" ALIWAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849931957","data":{"timestamp":" 947849931956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849932879","data":{"timestamp":" 947849932879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849933572","data":{"timestamp":" 947849933571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849933853","data":{"timestamp":" 947849933853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849934282","data":{"timestamp":" 947849934281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849938213","data":{"timestamp":" 947849938213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIUNGA"," userResponse":" AKAJIUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849938319","data":{"timestamp":" 947849938318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849940625","data":{"timestamp":" 947849940624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIUNGA"," userResponse":" AKAJIUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849941233","data":{"timestamp":" 947849941233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akajiunga nao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849945759","data":{"timestamp":" 947849945759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849948113","data":{"timestamp":" 947849948112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849949869","data":{"timestamp":" 947849949869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849951538","data":{"timestamp":" 947849951538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIANGUKA"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849952977","data":{"timestamp":" 947849952976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIANGUKA"," userResponse":" KUPOTEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849954953","data":{"timestamp":" 947849954952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANGUKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849957429","data":{"timestamp":" 947849957428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849959532","data":{"timestamp":" 947849959532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKONI"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849959691","data":{"timestamp":" 947849959690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849961032","data":{"timestamp":" 947849961032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUPOTEA"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849963134","data":{"timestamp":" 947849963134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUPOTEA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849964734","data":{"timestamp":" 947849964733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849966860","data":{"timestamp":" 947849966860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849967977","data":{"timestamp":" 947849967976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANGUKA"," userResponse":" ILIANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849968686","data":{"timestamp":" 947849968685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849969714","data":{"timestamp":" 947849969714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKONI"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849970032","data":{"timestamp":" 947849970031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849970933","data":{"timestamp":" 947849970932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sindano ilianguka kutoka mfukoni na kupotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEA"," userResponse":" KUPOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849973620","data":{"timestamp":" 947849973619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849974656","data":{"timestamp":" 947849974656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" START_ALIPOWASILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849977014","data":{"timestamp":" 947849977013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849978685","data":{"timestamp":" 947849978684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849979995","data":{"timestamp":" 947849979995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849982535","data":{"timestamp":" 947849982535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849983680","data":{"timestamp":" 947849983680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849984980","data":{"timestamp":" 947849984980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849985118","data":{"timestamp":" 947849985118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" KILICHOTOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849987684","data":{"timestamp":" 947849987684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" ALIPOWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849988713","data":{"timestamp":" 947849988712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849990456","data":{"timestamp":" 947849990455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849991237","data":{"timestamp":" 947849991236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849992687","data":{"timestamp":" 947849992687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani alimwambia mamake kilichotokea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" KILICHOTOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849996996","data":{"timestamp":" 947849996996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849998094","data":{"timestamp":" 947849998094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" START_NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947849999829","data":{"timestamp":" 947849999829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850002314","data":{"timestamp":" 947850002314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850004704","data":{"timestamp":" 947850004704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850005299","data":{"timestamp":" 947850005299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UJAO"," userResponse":" UJAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850007141","data":{"timestamp":" 947850007140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" IDUNGE"," userResponse":" START_IDUNGE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850008746","data":{"timestamp":" 947850008746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IDUNGE"," userResponse":" IDUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850010177","data":{"timestamp":" 947850010177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850011282","data":{"timestamp":" 947850011282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850012061","data":{"timestamp":" 947850012060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850014078","data":{"timestamp":" 947850014078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850016599","data":{"timestamp":" 947850016599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850020950","data":{"timestamp":" 947850020949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850022739","data":{"timestamp":" 947850022737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850023260","data":{"timestamp":" 947850023260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850024303","data":{"timestamp":" 947850024302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850025140","data":{"timestamp":" 947850025139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UJAO"," userResponse":" UJAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850025880","data":{"timestamp":" 947850025880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IDUNGE"," userResponse":" IDUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850026628","data":{"timestamp":" 947850026628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850027051","data":{"timestamp":" 947850027050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850028099","data":{"timestamp":" 947850028098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850029055","data":{"timestamp":" 947850029054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850029980","data":{"timestamp":" 947850029979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wangu wakati ujao idunge sindano kwenye karatasimamake alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850032391","data":{"timestamp":" 947850032391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850033558","data":{"timestamp":" 947850033558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850035171","data":{"timestamp":" 947850035171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850036649","data":{"timestamp":" 947850036649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAELEWA"," userResponse":" NAELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850038472","data":{"timestamp":" 947850038472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850038881","data":{"timestamp":" 947850038881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850040860","data":{"timestamp":" 947850040859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850042564","data":{"timestamp":" 947850042564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850043173","data":{"timestamp":" 947850043173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850044373","data":{"timestamp":" 947850044373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAELEWA"," userResponse":" NAELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850045718","data":{"timestamp":" 947850045717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRUSIRU"," userResponse":" KISIRUSIRU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850046582","data":{"timestamp":" 947850046582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndiyo mama naelewa Kisirusiru alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850050614","data":{"timestamp":" 947850050614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" START_ALICHUKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850051820","data":{"timestamp":" 947850051819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850053265","data":{"timestamp":" 947850053264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850053540","data":{"timestamp":" 947850053540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" MTONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850054449","data":{"timestamp":" 947850054448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850056567","data":{"timestamp":" 947850056566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850057965","data":{"timestamp":" 947850057964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850059286","data":{"timestamp":" 947850059286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850062088","data":{"timestamp":" 947850062088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850063232","data":{"timestamp":" 947850063232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850065836","data":{"timestamp":" 947850065836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850066931","data":{"timestamp":" 947850066930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850069326","data":{"timestamp":" 947850069326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850070437","data":{"timestamp":" 947850070436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850072295","data":{"timestamp":" 947850072294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850073731","data":{"timestamp":" 947850073731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850074792","data":{"timestamp":" 947850074791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850075288","data":{"timestamp":" 947850075288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850076370","data":{"timestamp":" 947850076370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850077073","data":{"timestamp":" 947850077072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850077675","data":{"timestamp":" 947850077674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850078507","data":{"timestamp":" 947850078506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata mvulana yule alichukuwa chungu kwenda mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850081075","data":{"timestamp":" 947850081075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUMBUKA"," userResponse":" START_ALIKUMBUKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850082095","data":{"timestamp":" 947850082094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKUMBUKA"," userResponse":" START_ALIKUMBUKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850083901","data":{"timestamp":" 947850083901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUMBUKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850088162","data":{"timestamp":" 947850088162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALICHOAMBIWA"," userResponse":" START_ALICHOAMBIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850090063","data":{"timestamp":" 947850090063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALICHOAMBIWA"," userResponse":" START_ALICHOAMBIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850092226","data":{"timestamp":" 947850092225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOAMBIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850093491","data":{"timestamp":" 947850093491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850094205","data":{"timestamp":" 947850094205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850096812","data":{"timestamp":" 947850096811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850098222","data":{"timestamp":" 947850098222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKIFUNGIA"," userResponse":" ILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850102695","data":{"timestamp":" 947850102695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKIFUNGIA"," userResponse":" ILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850104708","data":{"timestamp":" 947850104708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIFUNGIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850105594","data":{"timestamp":" 947850105594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850106764","data":{"timestamp":" 947850106764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850110184","data":{"timestamp":" 947850110183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" ILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850111905","data":{"timestamp":" 947850111905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850113300","data":{"timestamp":" 947850113300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850114661","data":{"timestamp":" 947850114661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850117366","data":{"timestamp":" 947850117366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPANDE"," userResponse":" KIPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850118947","data":{"timestamp":" 947850118947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" START_ALICHOAMBIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850119706","data":{"timestamp":" 947850119705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850120428","data":{"timestamp":" 947850120428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850121758","data":{"timestamp":" 947850121758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850122094","data":{"timestamp":" 947850122094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850123187","data":{"timestamp":" 947850123186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUKIBEBA"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850124934","data":{"timestamp":" 947850124934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUKIBEBA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850126724","data":{"timestamp":" 947850126723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIBEBA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850127014","data":{"timestamp":" 947850127014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" START_MTONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850128448","data":{"timestamp":" 947850128448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850129837","data":{"timestamp":" 947850129837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850130799","data":{"timestamp":" 947850130798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850132521","data":{"timestamp":" 947850132520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850134138","data":{"timestamp":" 947850134138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850136588","data":{"timestamp":" 947850136587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUMBUKA"," userResponse":" ALIKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850137960","data":{"timestamp":" 947850137959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOAMBIWA"," userResponse":" ALICHOAMBIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850138168","data":{"timestamp":" 947850138167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850139013","data":{"timestamp":" 947850139013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850140045","data":{"timestamp":" 947850140045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850141460","data":{"timestamp":" 947850141460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIFUNGIA"," userResponse":" ALIKIFUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850142080","data":{"timestamp":" 947850142080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850143232","data":{"timestamp":" 947850143232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850143348","data":{"timestamp":" 947850143348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850144077","data":{"timestamp":" 947850144077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPANDE"," userResponse":" KIPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850144320","data":{"timestamp":" 947850144320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850145505","data":{"timestamp":" 947850145504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850146314","data":{"timestamp":" 947850146313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850147400","data":{"timestamp":" 947850147399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIBEBA"," userResponse":" KUKIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850148015","data":{"timestamp":" 947850148014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850148940","data":{"timestamp":" 947850148939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikumbuka alichoambiwa na mamake hivyo alikifungia chungu ndani ya kipande cha karatasi ili kukibeba kurudi nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850151642","data":{"timestamp":" 947850151642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850152793","data":{"timestamp":" 947850152793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850153798","data":{"timestamp":" 947850153798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850155399","data":{"timestamp":" 947850155399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850156259","data":{"timestamp":" 947850156258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" VIPANDE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850158011","data":{"timestamp":" 947850158010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850159476","data":{"timestamp":" 947850159476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850161246","data":{"timestamp":" 947850161245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" SIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850161336","data":{"timestamp":" 947850161335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850161505","data":{"timestamp":" 947850161505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_143702"," gameId":" ae8568a5-5a9a-415c-83f0-66abddfbc341"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_45"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Maji yalimwagika chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}